加國會議員班達妍：我們正宣佈新措施去加快香港居民的庇護申請

加拿大咩事火力全開

開始爭人材

英國呢

BNO5+1

但估計有批人唔太鍾意英國
轉投加拿大

泛民總辭係核彈

加拿大稅制係咪仲高過英國呢

應該係dq議員trigger左當初五眼傾既野

人地加拿大都出手咁重英國點解就住就住

經濟復甦要搶人才

BNO5+1 算係咁啦 連18歲以上嘅仔女都包wor 甚至有case 外公帶孫都入到

預視有事要發生

其實我最想主力收年輕抗爭手足
留條後路畀佢哋
稅收對佢哋嚟講唔係最大問題

唔知同孟晚舟有冇關

五年內畢業
正正係最大勞動力同年輕抗爭群體

互惠互利

英國快D加速啦
5+1太耐了

冇免稅額

其實最好加拿大澳洲英國三個瘋狂搶
跟住日本加入埋
應該要走嘅人走晒就可以毁滅香港啦
最多之後再重建

at least大學畢業
其實有唔少手足中學都未畢業

大選後仲勇過美國